懷舊音樂台 - 入黎放低條Link 一齊聽歌一齊做野

陳慧琳 - 大日子

shine - 半成年

218

得番呢個 唔好屌我殘體字